BLM對Trump supporters投擲煙花

tweet下面有大量後續

諗起上年天水圍

擺明就係共匪嘅招數嚟㗎啦
上年天水圍狗屋咪試過
橋唔怕舊最緊要受

私了佢

左癌 = 支共

左派=共匪

可以直接shot to kill

DC 都係藍色，全部藍州暴動，放火燒政府大樓，姦白人左膠就啱嘢

陰謀論。懷疑中共傳授給拜登對付反對派的手段

借刀殺人。不過BLM應該要拜登還的

美國好多地方有炮架喎

咁理論上共產主義極左黎

BLM真係好撚嘔心

一邊叫blm 一邊打其他人

Only black live matter

Burn Loot Murder

問左啦，要任命佢地做官

想問下黑警拉咗未？

個tweet好似冇講係trump支持者?

全部rt

click 入去有講